雖然日日都有活動，但覺唔覺冇左18區遊行之後，每週少左一個重點活動

日日都有活動，結果和你lunch幾十至一百人
晚間聚會幾千至一萬
但以前6-8月，係每週全力煲一單行動
幾萬至十萬咁行
係咪咁樣有氣勢D